佢一定係香港最佳youtuber!

佢做d行為引發我思考

人生哲理

Cha!

有無屎坑雞

搵唔到

波子哥哥

Subscribed💁🏻‍♂️

思覺老師

行為藝術

投票-原隻雞放鍵盤定馬桶？

生叮雞

教學

覺得佢個樣有d似自己

我剛剛都想咁講...

我個頭型,五官分佈, 面色都似佢
佢肥D, 但下巴靚過我

食魚

放嘢食上keyboard

生叮雞之三黃雞

唔貼呢首

廢青=259

生叮麻友

我𨳒你老母啊

𨳒你老母臭閪啊！！！！！！！

佢真係好鍾意食雞

夏蝦

一半片都係

訓訓下隻雞升起咗

我仲樣衰過佢

is

差少少拍得住笑波子哥哥

係佢身上我睇到自己既不足

麻友識游水！

又吹捧痴線佬
當年吹捧完劉馬車
依家就cha cha
小心啦cha cha 俾連登仔捧完下場都好慘
劉馬車唔知坐完放返出黎未呢

窮人唔好生仔